點解d日本餐廳咁鐘意拎生雞蛋玩個客

成隻生雞蛋啪落個客度
又唔好玩又浪費食物
條褲成陣味又有排洗

有冇諗過隻雞既感受呀